事實上，一個43歲的瑞典人是一個膽怯於媒體的力量，他激發了反抗的視頻和他們的肺腑尖聲尖叫。泰勒·斯威夫特的祕密音樂人：馬克斯·馬丁，難以捉摸的殺手|黛布拉·A·克萊因| 2014年10月17日|每日野獸
那裡有住房項目，還有一些真正被遺棄的旅館，那裡住著運氣很差的人。紐約如何能獲得更實惠的住房|梅根·麥卡德爾| 2013年3月13日|每日野獸
伊薩是共和黨迷失方向陣營中的一員，他說他的政黨在布什執政期間花費太多。共和黨新任首席警察霍華德·庫爾茨2010年11月27日《每日野獸》
紐特·金裡奇（Newt Gingrich）的第二任妻子是他們手下的一個大膽的例外。為什麼共和黨人更擅長外交|蓋爾·希伊| 2009年5月7日|每日野獸
我稱之為：加拿大人確實更好，他們瀑布的一側也更壯觀。我的四場婚禮|卡拉·斯威舍| 2008年11月10日|每日野獸
羅馬人又一次喘不過氣來，兩人又一次被緊緊地鎖在一起，緊繃得像蛇一樣。坎伯蘭世仇|小約翰·福克斯。
然而，我們可以解決的問題是，普蘭先生的工作可以把他所有的收穫都放在他的背心口袋裡！碎麵包|托馬斯·尚普內斯
這就是斯巴達人對他們最偉大的國王之一的教育。社會契約；讓·雅克·盧梭的論述
橡樹、山胡桃樹和山毛櫸乾淨、遼闊，在它們的原始森林中生長著刺和山茱萸。兒童與國家|萊文頓會感到安慰嗎
在我們絕望的狀態下，在愛情或戰爭中，任何事情似乎都是公平的，與如此堅毅、不負眾望的黃金人在一起。普通人的土地| C.N.威廉姆森和A.M.威廉姆森